重有無人鐘意收星星？

男又好女又好 重有無人鐘意收星星？
如果有日你收到係手摺一樽星星咁樽送比你
你會有咩感覺

如果你女朋友突然送比你 你會點

999粒有咩意思？
我事但買左個樽打算摺滿佢算

係鍾意你既 送乜都鍾意

收嗰下開心嘅，但最後都係擺喺度封塵

但好難搵個樽 唔通空左有半或者擺唔落

啱啊

摺左幾耐

又好似好有道理 但收完過多幾年會唔會唔記得邊個送

我每粒星星會寫一句說話
摺完一樽送比佢
但係唔講有寫字
直到有時嗌交/佢唔開心果陣叫佢打開黎睇

每次有朋友生日都送

哇！好sweet
但寫啲咩 邊有咁多嘢寫

朋友生日送唔會好奇怪咩？

比較喜歡一粒粒咁收

一日一粒？

依加冇人會摺啦
以前生日收過飲管星、超迷你星，仲保存得好好

我就係個個努力摺緊既小朋友
我都無收過

好中意摺 之前送過一大樽每粒星星都寫左字嘅畀老師做結婚禮物
不過成日都諗唔到送畀邊個 依家好似冇人識欣賞 感覺啲人會覺得好cheap

仲記得每粒星星都寫左祝福嘅字句 都會唔會畀個老師掉左